以前就話要派臥底入黑社會，依加就應該派臥底入警局

用呢啲題材整部電影有冇得諗

樓主衰咩事？

杜生好快黎搵你做編劇

真人真事改編

無間道

我係真心既

機動部隊之卧龍

千祈唔好以身試法

呢類題材冇人睇
劉華做都冇用